青年准保䆁但禁足所有商場 反修例以來首例

網民發起於聖誕節兩日公眾假期，到各商場「和你shop」，其中20歲售貨員涉於周四（26日），在旺角朗豪坊破壞屬美心集團旗下的星巴克咖啡店貨架，被控刑事損壞罪，今日（28日）在西九龍裁判法院提堂。被告暫毋須答辯，獲准保釋候訊，其間除其住所附近的日出康城地下範圍，被告不得進入任何商場，為反修例風波案件中首次有被告遭禁足所有商場。

被告王焯彥（20歲）報稱售貨員，他被控於2019年12月26日，在朗豪坊4樓2號舖星巴克咖啡店，無合法辯解而損壞屬於其財產，即包括杯及貨架。據悉，被告於晚上近9時涉腳踢星巴克咖啡店的貨架。

控方透露，案情直接，亦拍攝到被告破壞貨物的照片。案件押後至1月24日再訊，以便予警方進一步調查，包括聯絡星巴克咖啡店員工和目擊證人，以錄取口供；以及重看朗豪坊的閉路電視和任何拍攝到事發經過的影片。

被告獲准以5000元保釋，署理主任裁判官嚴舜儀下令他保釋期間不得離港，須守宵禁令，亦禁足洗衣街、豉油街、上海街及弼街一帶，以及不得進入任何商場，除其住所附近的日出康城的地下範圍。

都痴撚線

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

咁佢點返工

紅色嬲？

要做宅男度過

8婆

唔知係咪

臭閪紅管嚟

好似睇紅色嬲係痴野
應該唔係佢

奶共紅官，幾時禁足全香港

推

署理主任裁判官嚴舜儀

屌佢老母mark低晒所有紅官推俾solomon

On9，想支持政府，買野振興經濟又唔得呀？

仲有險可守, 燒哂d法院啦

又係呢條共狗

最多咪刑毀禁你老味啦

其實係咪入左都唔會知定係會有人跟緊你

只要比人查身分證 check到你違反
即刻還押

任何？屋邨商場都唔俾入？

Push

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

屌那星

弱撚智

Sorry 佔一佔位
資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

On9去太和站唔洗落車啦屌

不得進入任何商場

有冇起底睇？八婆紅官地下式解決佢地

癡撚線

斬人個d唔禁足？笑撚到我
法治
Dead body係邊

屌咁似大波驊嘅

點解仲未有人整合呢班撚樣點破壞法治send 比美帝

cls 咁判都得

其實可以就咁禁“所有商場”咩 一係就列曬出黎 如果唔係點知屬唔屬於禁足list裡面 係咪d廣場或者深水埗d細商場都要禁？
垃圾紅底官

弱智，不如判唔俾出街

禁你老母

On9 商場都禁
連落街都禁呀八婆
啲狗幫所有商場申請禁制令呀笨

痴撚線, 不如話禁止出屋企門口啦屌你老母

法官：關我撚事

辯方表示在近期與示威相關的案件中，本案不涉及暴力行為，性質未算最嚴重，而當時被告穿拖鞋，並沒有配戴頭盔、口罩及眼罩，有機會是路過現場。辯方又指出，夜間清潔工作是被告的主要收入來源，故此遵守宵禁令有困難。辯方希望案件不會使被告失去工作，稱他有財政困難，每月需繳付5200元租金。裁判官回應稱：「咁佢自己諗下啦。」

on9 飯都唔洗食？

呢個就係香港既司法制度

有冇病？
你咁樣即係條𡃁仔係地鐵都唔撚搭得
你不如直接禁足？

我都覺

一定俾班狗咬住，想搵一切方法入尻佢，所以係屋企做宅男算

痴撚線

on9

哩個官既保釋條件係較嚴

署理主任裁判官嚴舜儀將案件押後至12月3日，並批准被告以5000元保釋，其間每晚10時至翌日早上6時宵禁、居於報稱地址、每周到警署報到一次及不准離港。

辯方律師投訴稱，警方要求被告穿上拘捕時的衣物拍照；又指控罪書上，警員身分以匿名處理，希望控方交代箇中原因。嚴官命令控方於下次提堂兩星期前，將有關理據交予控方。

真係痴撚線

死八婆on9999

有人監視住？好on9,

理論上地舖同商業大廈都唔得

其實係捉到就上庭比番個臭閪決定
所以打定義係冇意思

中國式

明顯唔合乎比例

賤畜共匪

死on9臭閪

咁商場的定義對香港人黎講係好清析。
應該唔洗特別指明掛。

咁食飯都唔得?

香港地有咩地方唔係商場,
就算想守禁令都勁易誤中
好心簡簡單單cash bail咪得囉

點執行 CLS

[告急] 德國人權法30號截,差22K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽

洗撚睇教學咩

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

on9㗎？

有報應

捉到既機會高唔高得過哈雷彗星撞地球？

應該係紅色衫嗰個

林雲浩好似李𤌴森

痴線，你話禁佢去星巴克n米範圍都當你講得通，唔比去商場真係關差事，鍾意點判就點判。
可能香港由始至終都無法治，只係順民太多令到唔合理都變合理。

臭閪

呢班仆街

我諗唔算清晰掛？
有d叫廣場 有d叫商場 有d叫購物中心
你講唔講得出一個清晰的定義可以區別佢地的分別？
定係依照嗰幢建築物的名稱去界定佢屬唔屬於商場？
法律又似乎冇為商場定下一個清晰的定義

叫佢自己諗下

閪官講嘅

source

裁判官回應稱：「咁佢自己諗下啦。」

你話唔比入Starbucks 就話合理啫，屌你老母唔撚比入商場?

政府應該禁止全港所有人進入任何商場

不如判只可在家中 cls

呢個就係問題 而家唔白紙黑字寫清楚 到時真係任個官講
佢要玩野咪整個list 寫曬全香港佢認為係商場嘅名囉

係咪痴撚咗線呀屌

其實最後都告唔入
反正而家啲商場得大陸人去 香港人都唔會去

都戇鳩
商場嘅界線其實有時好唔清楚
有時某間街舖原來係商場黎邊有人知
屌即係銅鑼灣站A出口又唔用得？

又唔好咁講
約食飯都有去商場
特別係公事lunch

使唔使加個腳扣鎖埋gps?

臭化

其實都好清晰下

投票：

【最後4日】2020全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

點解政府冇衝出嚟講恆之有效
咁多年都係守行為咋喎

賣飯都要經商場啲餐啦
個官係咪想幫手攬炒

買飯都要經商場啲餐廳啦
個官係咪想幫手攬炒

睇樣就知...

我覺得唔清晰 如果係禁足“商場” 咁telfold plaza德福“廣場”又當唔當係？ 如果當係 咁又係咪有舖頭賣野就當商場？

另外個人覺得就算大部分香港人對“商場”定義好清晰 都唔代表唔洗作定義/特別指明 呢份始終係法庭文件 有唔同人去執行 唔同人有唔同演繹 邊可以寫到咁模稜兩可

開始唔單對準啲狗
重要對準啲狗官

非分化
感覺上有d怪，會唔會係暗黃官

有險可守

已置頂

好多公眾通道都係 商場一部份
有部份係必經之路添

商場又有舖喺向街 咁又唔可以去？
屋企大堂對住商場 又唔可以經過

根本就好唔清晰 而且唔合乎比例
你講明話邊區 都叫做比較清晰

where

都on99 全香港周圍都商場

香港d法律真係得啖笑

香港咁多地方連住商場 點避
已經唔係紅官咁簡單 直頭係反智

去沙田點唔經商場出

好撚樣衰，

Ifc mall出面平台
Popcorn/time square 出面塊空地 根本憑常理都估唔到係咪商場範圍 仲未計青衣城地鐵去巴士站一定要穿商場

呢個係咪奉旨罷買商場

比咗佢地有案例

司法制度根本死咗已經，我唔明點解你哋仲會信

on撚9
個官個腦壞尻咗？

只要搵便衣狗跟尾

去商場買煙即扣, 仲要charge多條

禁足於所有商場其實去商場地下間7-11買報紙都鎖得

同埋過去刑毀係禁足你損毀的地方,怕你攪9證人

公共屋村個街市係商場最底果層

如果有車連泊車都難, 大把泊位唔用得

侵犯人權？

其實有一個例子係大把車站起係商場底
姐係一落車就等坐監

不得進入任何商場
同個官9出禁制令一樣咁低能

仲有啲地方 起到係同商場差唔多樣
但係係康文署管 根本上勁難分

裁判官回應稱：「咁佢自己諗下啦。」

咁你都自己諗下啦

屌 共諜真係有樣睇

屌你老味 成個將軍澳都係商場 點樣唔去

有左例子之後個個都咁判

制裁list 見

咁個官會直接話還押啦咁
係法庭個官叫你含撚你都冇得唔含

去砵蘭街㩒鐘仔仲得

法官有特權 法官大撚哂

下？ 智障㗎？

其實入撚左商場佢都唔知啦，24小時mon 撚住咩

又係呢件垃圾紅官

諗諗下都真係幾撚唔合理
罪名係刑事毀壞、案情係踢starbucks啲貨架
有咩直接證據證明手足係要破壞商場？點解會得出不得進入商場呢個條件？

「和你shop」係網上發起，無得報名參加
亦都證明唔係手足係參加緊個活動
定係網上有個post話乜，法官都先入為主覺得手足係參加果個活動
所以先有咁既保釋條件？

相真係由心生

近排吹風叫人搞廁所嗰啲
遇正呢個法官
以後要周街屙都得

又係佢.

黑官後果好嚴重
你自己諗下啦

問個官點定義商場，屋村商場又算唔算？幾間舖頭連埋一齊嘅商店街又算唔算

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

其實我地自己愈諗就愈覺得
中共不倒 香港自治左定係獨立左都冇9用
黑官都可以冇後果

死八婆巢皮閪

淨係推比佢有鬼用
整理好曬比曬version，send比美國國會同埋英國國會作用大好多
美國就比佢制裁，英國就叫佢收返啲法官直挫法治

點只反修例首次
應該係世界首例喇
點有可能禁一個人去所有商場，頂盡都係嗰一個商場喇
痴痴地

唔明
即係你覺我就算自治／獨立左
狗官都可以亂判？

我意思係 只要中共一日仲係度 黑官都係可以係咁奶 而冇後果者
因為去到官都可以黑既呢步 前面已經係俾中共收買左好多幫手保駕護航既人

只要中共一日仲係度 香港點搞都一樣
好似烏克蘭咁樣選嚟選去都係個奶俄羅斯嘅總統
黑官都一樣 自治獨立左 只要中共一日係度 佢都係成大個中國做後盾
奶共咪奶共 駛怕你香港
就算真係出到個我地選既又唔奶共既首長
黑官都可以奶共完之後去中國

我只愈諗愈悲觀 同時變左堅定倒共人士

法治早就被沾污

咁我地令佢有後果咪得

咁撚多黨鐵站一出閘就係商場，咁唔洗搭啦

禁咁撚多同坐監有咩分別？
你一係就將拉撚曬上庭個啲禁曬唔比出街啦垃圾

禁晒所有人啦，無人想幫襯

班狗官平日仲離地過777 都唔會係街睇到佢地咁
令到佢地有後果 即係其實已經係突破左班狗既防線
要有大國係後面幫手先得

真係自治／獨立左
民選政府自然有權力對付黑官

剩係可以去自己樓下商場
咁番學食乜
只可以門口買外賣?
cls

老處樣

而家好少公廁
多數係去商場 急屎急尿都唔去得？